大家有冇諗過啲會實行到嘅黑暗念頭

我諗過每日食唔同抗生素

喺身體到養隻超級細菌

我死果日就會傳染到全世界

然後冚球剷

將啲維他命同精神病藥物調轉

睇下條友會唔會好翻

轉fd WhatsApp IG 頭像做毒撚acg嘢

覆呢個post

用不推文回哩個post
激到樓主扎扎跳

跳

g持